張敬軒呢濟洗唔洗負責？

唔開蘇會死？

負咩責？
又唔係演唱會感染

你問吓成年冇工開嘅幕後工作人員囉

冇人因為演唱會感染喎 唔係群組點解要負責

同期有好多其他現場表演舉行，有人入場就有機會有帶菌者，但個世界始終要運作。政府覺得可以開放就有show, 台前幕後先有工作。連登仔諗野可唔可以現實啲，你生活無休，但好多人無野做等飯開，無幕前表演亦唔會有幕後工作。黎緊啲show全部停哂，啱啱新聞佢地講蝕咗幾百萬想政府補貼

＊生活無憂

風車草洗唔洗屌

冇工開關人撚事

上面話關佢撚事呀
黃絲咪就係呢啲質素囉
學人講良知收皮啦